{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"haugun ja liputan saba. Mulle meeldib fetchi m√§ngida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga populaarne lemmikloom."},{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Ô∏è √útlen \"Vooluta!\"."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma muigan ja nurrun. Mulle meeldib hiiri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Ma magan palju!"}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Moo!\". ja anna piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan talus."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"Mul on vahel mustvalged laigud."}],"options":[{"label":"Kana","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiigis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on v√µrkjalgsed."},{"text":"Minu nokk on tihti oran≈æ."},{"text":"Ô∏è Mulle meeldib vees olla, isegi kui sajab vihma!"}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Konn","isCorrect":false},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga suur."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Elan Aafrikas ja Aasias."}],"options":[{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Ahv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Naaber!\". ja meeldib joosta. Inimesed s√µidavad minu seljas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on neli jalga."},{"text":"Mulle meeldib porgandeid s√º√ºa."},{"text":"Elan talus v√µi p√µllul."}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":true},{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Mul on k√µva h√§√§lega suur lakk ja m√∂irgamine. Mina olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kass, aga palju suurem!"},{"text":"S√∂√∂n liha."},{"text":"‚òÄÔ∏è Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Hunt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Ma h√ºppan ja mul on oma lapsele kott. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin v√§ga k√µrgele h√ºpata."},{"text":"S√∂√∂n taimi."},{"text":"Elan Austraalias."}],"options":[{"label":"K√§nguru","isCorrect":true},{"label":"Ahv","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Libisen ja jalgu pole. M√µned meist on m√ºrgised. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Valasin oma naha."},{"text":"S√∂√∂n hiiri."},{"text":"Olen k√ºlmavereline."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Sisalik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Vadistan ja elan k√ºlmas kohas. Mulle meeldib kala s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen lind, aga lennata ei saa."},{"text":"Elan Antarktikas."},{"text":"Olen mustvalge."}],"options":[{"label":"Jaanalind","isCorrect":false},{"label":"Penguin","isCorrect":true},{"label":"Kajakas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}}],"cosmos":[{"level":"1","type":"cosmos","question":"Olen suur ja s√§rav ning s√§ran p√§eval. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen v√§ga kuum!"},{"text":"Olen kollane ja annan valgust."},{"text":"‚òÄÔ∏è Taimed vajavad mind kasvamiseks."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåå"}},{"level":"2","type":"cosmos","question":"Olen √ºmmargune ja h√µljun kosmoses. Sa elad siin! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen sinu kodu."},{"text":"Mul on palju vett."},{"text":"Inimesed elavad minu peal."}],"options":[{"label":"Maa","isCorrect":true},{"label":"Marss","isCorrect":false},{"label":"Jupiter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåå"}},{"level":"3","type":"cosmos","question":"Tulen √∂√∂sel v√§lja ja n√§en vahel v√§lja nagu juust. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Libahundid nagu mina."},{"text":"Ma s√§ran √∂√∂sel."},{"text":"Astronaudid on maandunud minu peale."}],"options":[{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Kuu","isCorrect":true},{"label":"P√§ike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåå"}},{"level":"4","type":"cosmos","question":"Olen vilkuv valgus v√§ga kaugel. Paljud minust moodustavad √∂√∂taeva. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen tilluke, aga mind on palju."},{"text":"Mina s√§ran pimeduses."},{"text":"Sa v√µid minu peale soovida."}],"options":[{"label":"Planeet","isCorrect":false},{"label":"T√§ht","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåå"}},{"level":"5","type":"cosmos","question":"Ma olen punane ja inimesed tahavad √ºhel p√§eval minu peal elada. Mis planeet ma olen?","hints":[{"text":"Minu v√§rv on sarnane ≈°okolaadiga."},{"text":"‚ñ´ Inimesed saadavad kulgureid mind uurima."},{"text":"‚Üë Olen saanud nime Rooma s√µjajumala j√§rgi."}],"options":[{"label":"Veenus","isCorrect":false},{"label":"Marss","isCorrect":true},{"label":"Jupiter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåå"}},{"level":"6","type":"cosmos","question":"Olen v√§ga-v√§ga kaugel ja tehtud paljudest ja paljudest t√§htedest. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin olla spiraalikujuline."},{"text":"Ma olen suurem kui p√§ikeses√ºsteem."},{"text":"Meie p√§ikeses√ºsteem on osa minust."}],"options":[{"label":"Galaxy","isCorrect":true},{"label":"Asteroid","isCorrect":false},{"label":"Komeet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåå"}},{"level":"7","type":"cosmos","question":"Reisin m√∂√∂da P√§ikest ringi, kuid olen planeedist palju v√§iksem. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Vahel on mul saba."},{"text":"Ô∏è Olen valmistatud j√§√§st ja tolmust."},{"text":"Ô∏è Mind on n√§ha Maalt."}],"options":[{"label":"Komeet","isCorrect":true},{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåå"}},{"level":"8","type":"cosmos","question":"Ma olen suur, hiiglaslik planeet, mille √ºmber on p√§ris r√µngas. Mis planeet ma olen?","hints":[{"text":"Minu s√µrmus on valmistatud j√§√§st ja kividest."},{"text":"Ma olen v√§ga suuremeelne."},{"text":"Olen Kuues planeet P√§ikesest."}],"options":[{"label":"Jupiter","isCorrect":false},{"label":"Saturn","isCorrect":true},{"label":"Uraan","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåå"}},{"level":"9","type":"cosmos","question":"Olen t√§htede grupp, mis teeb pildi √∂ises taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"M√µned minust n√§evad v√§lja nagu loomad."},{"text":"Sa vajad tumedat taevast, et mind h√§sti n√§ha."},{"text":"Inimesed kasutasid mind navigeerimiseks."}],"options":[{"label":"Planeet","isCorrect":false},{"label":"Konstellatsioon","isCorrect":true},{"label":"Asteroid","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåå"}},{"level":"10","type":"cosmos","question":"Olen paljude planeetide ja t√§htede grupp, mis k√µik tiirlevad √ºhe suure t√§he √ºmber. Kuidas mind kutsutakse?","hints":[{"text":"‚òÄÔ∏è Elame √ºhes."},{"text":"Maa on osa sellest."},{"text":"‚ñ´ Sellel on keskel p√§ike."}],"options":[{"label":"P√§ikeses√ºsteem","isCorrect":true},{"label":"Galaxy","isCorrect":false},{"label":"Konstellatsioon","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåå"}}]}